[
    {
        "question": "Запиши число: девятьсот девяносто девять тысяч девятьсот девяносто девять.",
        "answer": "999999"
    },
    {
        "question": "Запиши число: семьсот восемьдесят три тысячи четыреста двенадцать.",
        "answer": "783412"
    },
    {
        "question": "Запиши число: четыреста пять тысяч шестьсот семьдесят.",
        "answer": "405670"
    },
    {
        "question": "Запиши число: двести тысяч двадцать два.",
        "answer": "200022"
    },
    {
        "question": "Запиши число: шестьсот тысяч шестьсот шесть.",
        "answer": "600606"
    },
    {
        "question": "Запиши число: триста тридцать три тысячи триста тридцать три.",
        "answer": "333333"
    },
    {
        "question": "Запиши число: сто тысяч один.",
        "answer": "100001"
    },
    {
        "question": "Запиши число: восемьсот восемь тысяч восемьсот восемь.",
        "answer": "808808"
    },
    {
        "question": "Запиши число: пятьсот тысяч пятьдесят пять.",
        "answer": "500055"
    },
    {
        "question": "Запиши число: девятьсот тысяч девяносто девять.",
        "answer": "900099"
    }
]